HK01警告：「勇武」示威無蠃家！！必須除「勇武」的根！

民間人權陣線周日（8月18日）在維園舉行「流水式」集會，主打「和平、理性、非暴力」；大批難以進入維園的市民，則在港島北多處和平遊行，其間沒有發生暴力衝擊。我們認為在很大程度上，周日的活動反映出「和理非」的強勢勸使「勇武」「休兵」，這對近期暴力橫流的香港而言，肯定是好消息。但更為重要的是，「勇武」停止一日是不夠的，必須根除；「和理非」則必須持續、堅定、硬淨，絕不能被政府當「無到」，更不能被任何人「騎劫」，「和理非」必須成為香港社會進步的領導者。如果香港重回暴力老路，恐怕沒有人是贏家，所有人都會是輸家。

《香港01》不厭其煩地指出，無論是暴力衝擊，還是看似相對溫和的「不合作運動」，實際上都是損人不利己，只會加劇內耗，甚至令和平示威者的「初心」被綁架和騎劫。例如8月13日的機場集會本來是「和你飛」集會，旨在向遊客宣傳五大訴求，結果演變成襲擊內地記者的「悲劇」。可見，如果示威活動不幸被一小撮極端份子綁架，只會變得醜陋。

警民克制 香港之福

「8.18」示威過程中，確實出現了一些小衝突，但都被主流集會和遊行人士制止。到了晚上，當外界以為部份佔據夏慤道的示威者可能會在活動尾段「發飆」、重演過往兩個月屢次出現的暴力場面時，其他示威者呼籲「全世界、返屋企！」同樣值得留意的是，最近被指「濫用武力」的警方亦沒有武力清場，容許示威者和平散去。可以說，示威者和警方均保持克制，助香港避開另一場警民衝突。

「8.18」示威把「勇武」之風壓下去，令人欣慰。但社會不能這麼快就滿足。若要避免「勇武」死灰復燃，「和理非」必須持續下去、落地生根。具體來說，在將來的示威活動中，假如有人企圖「勇武」，溫和示威者必須堅決制止。不然，即使是立意良好的示威活動，也會被部份激進示威者騎劫，導致合理訴求被暴力掩蓋。

政府須以實際行動回應「和理非」

維園集會完結後，政府發聲明指：「目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。」我們認為，當「8.18」示威者展現「和理非」精神後，政府不應再鴕鳥下去，而是應該與民眾相向而行、開誠布公，以實際行動舒緩反修例運動拆射出來的民怨。而支持「和理非」的示威者亦不應讓政府閃爍其詞，蒙混過關。

所謂實際行動，包括成立「衝突檢討委員會」，為重建官民互信創造基礎；繼而成立「深層次改革委員會」，大刀闊斧地根治各項社會經濟問題；以及成立「特赦與和解委員會」，一方面制裁嚴重暴力犯罪者，一方面以「大和解」原則，對其餘人網開一面。

總括而言，「8.18」示威和平落幕，讓人看到絕大多數港人仍然珍惜「和理非」這個核心價值，值得被真正愛護香港的人發揚光大，從而把暴力徹底邊緣化。與此同時，所謂「一隻手掌拍唔響」，政府亦必須相應地向和平示威者釋出善意，認識自己的問題，全力推動社會改革。官民合力，才可讓香港重生。

支那01

凡是敵人擁護的

hk01

太明顯了吧

haha 又2014
衝就係鬼

收皮啦共報01 我屌你老母全家呀扮黃

凡...

琴日除左證明示威者唔搞事警犬唔發癲之外就無能用
勇武中伏了

//「8.18」示威把「勇武」之風壓下去，令人欣慰。但社會不能這麼快就滿足。若要避免「勇武」死灰復燃，「和理非」必須持續下去、落地生根。具體來說，在將來的示威活動中，假如有人企圖「勇武」，溫和示威者必須堅決制止。不然，即使是立意良好的示威活動，也會被部份激進示威者騎劫，導致合理訴求被暴力掩蓋。//

呢段真係非常戇鳩

仲想好似2014年咁分化

170萬人證明我地進化左

希望冇傻仔會上當

紅底01 又出手維穩了

紅底01出招了

不推文回覆

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

紅底01

紅媒fc

xiang gang lin yi

負皮，係咁。

關鍵時刻歸邊

姐係話係時候到勇武出手喇

支那01 驚喇，勇武係今次運動持續原因之一，和理勇武缺一分可

屌你老母奶共01

*缺一不可

01

太明顯

敵人反對我支持

有病，前線休息一晚就以為中咗獎

和理非表示，咁大頂高帽呀
但都係不割
分化左個幾月，仲未放棄咩

01又搞事

就係想你覺得我地和理非無左戒心
下次就

818後不分和勇喇 DLLM

終於出手了？

佢果堆乜乜會全部冇法定權力
真係當人戇鳩咁都想過骨

唔洗指意分化

深紅

香港人都無暴力過

凡是敵人擁護的
唔割

可以肯定的係和理非左政府都係繼續龜縮
所以呢篇野的假設已經唔成立

佢覺得和理非收貨了

大家區選再黎過

想分化都唔好咁明顯

傳送門

Ok 啫係前線有用 後勤不割

依家政府不停叫人要和平示威大家知咩事

On9 816係晒馬做勇武既後盾

不分和勇

818

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

咁明顯

支那01又出招

共匪已講左佢係幾咁驚勇武，而家蝕氣會輸得好慘

又玩分化 叫人走返2014舊路
條套路

ON9 01搞分化 收皮啦 只要唔係民陣搞既遊行 勇武殺狗我都唔撚割呀

好蠢，支共驚到仆街了，我地更要團結一心！

垃圾支那01
重要關頭就現形

屌揾人搞搞佢Google apps store個評分

賣港01

On9 ,和理同勇武係唔會割

on9
善用不推文

你班友想分化?
冇咁易

無論佢地點講，都係不分化、不割蓆

又露底
不分和勇

睇完第一段冇再睇

關鍵時刻01

支那01露哂底仲有人信?

我和理非,我支持勇武再上場
屌你老母170萬+人出咗黎你都係咁態度點升級我都唔割

支那01

話咗係紅底

HK01認證

露咗條紅底底先

一句收佢皮啦 "我地和平遊行完喇 有用咩"

好多人睇01啲9嘢

係警犬唔作惡先和平

講個好撚多次 HK01係鬼！

和理非結集完, 之後又係勇武上場時間.

此乃不推文回覆

又露底

關鍵時候就露底
支那01真係支那01

「勇武」要再進化，達至先聲奪人。

明了

真心問，點解唔堅持和理非？
個個星期出黎行幾圈，一樣對社會有影響，又唔洗打

黨報出手分化了

垃撚圾01 兩者必須並存 隨時切換 屌你老母

個影響係邊度?

缺一不可

唔割呀 支那01

支01食屎

支那01除勇武 再加上呢排連登班網軍不停話想捉鬼黎打擊勇武義士 又大吹和理非風向 大家知中共驚咩未

睇黎好驚勇武喎

反正都咁明顯，不如直接寫一國一制最有利香港發展啦

全力擁護勇武手足

我好驚啊

屌你老味

被今朝個巴打講中晒
共狗又玩拉一派打一派

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

垃圾01又想分化，我同你講黎緊勇武升撚硬級

垃圾01

勇武正確路線

多謝支那01俾哂hint

拉一派打一派呢招共狗由創黨已經用緊

紅底01 咁快想分化

平時扮黃，呢啲時間就藍到咁

屌你老母

香港01
僞黃深藍紅底假新聞共媒content farm
唔好再睇啦
睇得多，睇壞腦

01當手足係低智商藍屍？收皮啦

即係支那最驚勇武

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

唔回應訴求，和理非黎做乜

自從蘋果要課金
HK01多咗好撚多人睇
App排名頭3
荼毒讀者

笑咗，尋晚我都仲好為非勇武嘅行為好驕傲，今日睇到個個豬對手都擁護到咁，我就勇武係唯一前路

喺隔離post見到

得和理非=雨革
得勇武=魚革
兩次都輸得幾慘唔洗多講

所以今次點都唔分化

721呢?

收到，大家明白你真正想講咩
不分化呀,01DLLM

唔割

屌你老味成浸分化味衝哂出黎，又想當香港人家畜咁撚 如果和平理性非暴力政府肯聽肯為香港人去改善 駛撚有勇武手足咩 你估做前線真係無負擔？

敵人害怕了 我們做對了

onx99
尋日係所有和理非企出來
話比政府知我地撐勇武！

聯合次要敵人，打擊主要敵人
明嫁啦

因為勇武和理非係兩隻腳，是但得一隻腳就係跛腳

屌，咁明顯分化，會唔會太低級

除你老母條褲就差唔多

黨媒approved 方向正確!

《香港01》不厭其煩地指出，無論是暴力衝擊，還是看似相對溫和的「不合作運動」，實際上都是損人不利己

陸續有黎
香港人! 發揮下創意小宇宙!

五大訴求落實 咪冇手足勇武

紅媒又露底了，勇武係有必要

又到勇武出場了

人地唔係寫比你地睇，係寫比中立同淺黃睇架

支那01搞分化？

就算係蘋果立場出呢篇文都唔會分化到我地
何況你支那01

食屎啦

勇武=/=暴力

我地已經係道講不分和勇，你個共黨01仲係到玩分化。

支那01
本身都懷疑
依家真係肯定係分化啦

發現好多党媒玩緊818係和理平壓制贏勇武既劇情
其實有無諗過尋日大把和理非 只係無上gear既勇武

898

和平論係好多破綻
7月14ssp無人街道tg放題
8月5天水圍集會前無理拘捕
和平論駁唔駁到

黨報又出招了

收皮01

睇嚟好撚驚勇武喎 過咗咁耐都仲有170++萬人

一係回應 一係攬炒啦 你班仆街

請大家不推文，麻煩晒

大家不推文，麻煩晒

無分和勇啊 收啦

無勇武就有政府大贏家

有勇武無贏家 攬炒

當你既敵人讚你 即係你已經做錯左

收撚皮啦，和理非政府咪又係一9樣唔理，而家個問題係政府點都唔理而唔係拿地用咩方式表達訴求呀

收皮

不分化 不推文

講咁多做乜？五大訴求冇回應，咪再勇武囉。係林奠迫人勇武架

黨報01

姐係勇武有用

是你教我，和平時沒有用的。jpg

01一向都係紅色嘅于品海，
陰陰濕濕久唔久就出啲仆街嘢

連微博呢d蛆國維穩平台都吹緊呢股風
睇黎今日個巴打話佢地分化係真

支那01, 屌你老母.

遊行未又係唔批，和理非都係非法集結啦

我係和理非，01請收皮，
818之後無分和勇，只有手足，只有香港人

做到咁出啊

暗紅黨媒出手, 即係依家開始係關鍵時候

分化係最易用亦係最有效既手段

okok, 我比多佢2日，就睇下狗政府有乜撚野講，唔好話我地無比時間

明行儒家
暗行法家

67月個時都係偽黃
而家就開始做國家機器
係換左人定係乜野

黨媒01

提防所有極端「武力」同極端「反武力」既言論

不被左右，不被分化
睇場合睇時機做適當既嘢
進退有時
佢哋就收得皮

紅媒報導無真相 必須拔除紅媒的根！

又玩呢招呀? 悶唔悶呀

成班和理，連支那都叫你唔好衝

不要說「香港01」
試着說「社科院01」

講到和理非完之後即刻贏左咁又想分化

睇錯左支持01 sor

中計嘅人就一定會有 不過爭在多唔多，和平遊行搞得掂我使撚出黎

屌, 唔小心正評左
黨報想分化, 敵人反對我擁護

真心唔明點解明明tvb架車都比人爆過咁多次 另一間共媒就次次安好 仲有好多人share添

黨係得返呢招姐
你仲想佢有乜花款

出現了

低手

和你勇

武勇冇用咁就唔使軍啦，武勇冇用咁解放軍幾時解散呀?

終於現形

分化news
一睇就睇得出

佢地見我地唔割，急到瀨屎。

核爆都唔割呀，仆你個街

出手了

共媒01

01發功

你係咪搞錯咗d野。

明明係冇狗係到亂吠 根本唔會有（亂）既情況發生

激將法？
低手左d喎
好失望

支那01 搞分化

支那01出招了

不分勇武和理非 只有手足 上一秒係勇武 下一秒可以係和理非

HK01 當自然是什麼
指指點點, 說三道四

HK01

奶共01

支那01 又分化

01收到order要做野 大家識做la

紅媒唔洗咁急, 我地有我地既時間表, 勇武有時, 和理非有時, 義士既事關你撚事咩, 叫政府回應訴求先啦屌你老母

呢間傻閪 又分化

港共01 出聲了

大家都識做了

大家都係水 可化氣 可成冰
勇和一體
想分化 無咁易

紅媒又黎料
當笑話一則

垃圾

睇環球時報睇上腦

有，
政府大勝

01黨報

不意外

01再現真身了

哦

離間唔到架啦，撚樣

拉一派打一派

和理非下次出黎勇武未

支共01

支那01 訓醒未

好早除左啦！

勇武合理

關鍵時刻又

仲唔知時勢 仲喺度打飛機

昨有勇武派高舉感激和理非標語，獲集會人士擁抱支持。

不推文 屌01

露底01

紅謀曲線認證勇武功勞
同時認證現時中共對策為分化勇武及和理非

黨報認證

凡是敵人反對的，我們就要擁護

支那01收皮啦

和理非Assemble, 準備升級

想分化 noway

到今時今日仲以為咁易分化到?
雨革呢一課係唔會白上

支那01
絕不割席

多謝對家提示
敵人反對我擁護

昨有勇武派高舉感激和理非標語，獲集會人士擁抱支持。

此乃 不推文回覆

咁快狗衝出嚟想割席？

下次見倒hk01 記者大家識做啦

垃圾01 證明佢地根本唔明當日和理非就係為左授予正當性俾勇武抗爭

屌你老母 ... 01 食撚屎啦

和平有用我想比人拉？on99

太遲分化 已經到咗點分化都冇用嘅時勢

政府唔做任何野點分化到

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

青衣文宣，全民文宣！荃葵青游行！！

Dui Kui Lo Mo

做到出晒面

收皮啦！尋日冇唔代表以後冇！核爆都唔撚割呀屌你老母

究竟對家明唔明乜叫核彈都唔割？

現形了

HK01 收皮啦

除你老母，無勇武送中條例一早過撚左啦
我唔係勇武，但我知無左勇武政府係唔會放我地响眼內

721 811

所以話琴日講勇武要退場就真係 on 99

收皮啦支那01

721
811

露出紅底尾巴了

想分化？
算吧啦

太明顯了

林鄭又話和平就會應機，170萬人和平左啦，人呢？潛水唔找數阿？

唔找數咁當然要搵追數佬啦，爭人野唔洗還？

講得出做不到，正一無誠信垃圾。

網軍開始吹割蓆風

問題係政府無反應

又想分化
核彈都唔割呀屌你

講左 唔明點解咁多人download

共匪01

01 重要時現型是常識吧

低級分化

明白哂
核爆都唔割

紅底支那01 , 平時扮淺黄

on99勇武停一日就打晒飛機

開始啦

170萬出黎係話俾你班支那人知
我地係唔會割
亦都係俾信心勇武即管去做
因為打死都唔割

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

收皮啦01

政府真係做得好明顯

紅媒又帶風向

又想分化

共匪01果然冇令我失望

支那01出手了

當年佢自己都話自己係藍既，所以我一直只係當佢係田少咁睇而已啱聽就拍下手唔啱聽就屌佢老母

贏家從來只有既得利益者
所以做到冇贏家 已經係贏左

核彈都唔割！

琴日遊行係勇武嘅backup
証明暴力唔係示威者造成

無贏家咪岩囉
符合哂攬炒目的

除你老母

即係做對了

垃圾中資HK01 同班泛民一撚樣 扮野貼地
關鍵時刻就收大陸order賣港

支那01果然去到關鍵時候就會變紅

食屎啦01

想分化兩種行動理念嘅人
事實證明，和理非和勇武本是一家人，缺一不可，槍口對外

都係個句啦
勇武做乜都唔割

終於出現了

講到咁白，大家識做啦

開始露底啦

大愛...

娘子！出黎見耶穌呀！

慢慢展露01真面目

和理非撐勇武！最少堂政府唔理和理非時，都係靠勇武幫手出氣。

露哂底啦on9

絕對不會切割！

我喺和理非，今日去完維園就乖乖返屋企

但係我想講同紅底01講

我哋琴日出嚟係表示我哋不割蓆呀

仲有，我成哋班和理都唔介意攬炒呀！

你真係以為和平示威有得贏？

和理非>死線>勇武升級

「是你告訴我和平示威沒有用」

開始帶風向
支那01呢鋪仲唔露底

就係唔要贏家

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

收皮啦支那01
冇勇武同和理非一齊合作，更加唔會成功

唔洗望都知又係01觀點

各位手足，HK01證明咗兩件事

第一，今個禮拜對家主菜係和勇分裂
第二，而家已經嚟到關鍵時刻，連HK01呢個中資但暫時都未動手嘅媒體都開始做嘢

呼籲連登仔進入最高戒備狀態

紅媒01

笑而不語 支那01
又想玩分化

01出手了出賣港人，不割席

收皮啦共報

勇武的根在政府

唔好意思阻阻大家
請各位預留今晚１０點準備Twitter
助攻攬炒Ｇ２０團隊
請大家拎少少時間出嚟
行多步
打贏國際文宣牌
唔該晒

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

不割蓆不篤灰

DLLM支那01攪分化

勇武的根就是極權政府

各位勇武手足，小心你的「根」

不適用於女手足

真係當我地on9

紅媒說不的就應該做

支那01..............

中共01

On99 818和理非勇武結合係表現和平訴求一次，睇政府重有什麼解釋，吾係和理非與勇武割蓆
重申核彈爆都吾割

推上去

佢係咪誤會咗少少嘢

呢啲文攻武嚇出得嚟太遲啦，留返俾啲藍絲夜晚打飛機用喇。

而家對家既手段：
瘋狂稱讚和理非
從而打壓勇武 再冷處理和理非
搞掂

支那01 不了

党媒要咁,我地就要反

屌你啦紅媒 現撚晒形

尾巴出現了

7百萬香港人震驚了

又突個龜頭出黎

屌，我呢個和理非都睇到火滾
完美示範咩叫三分顏色上大虹

紅底又現形了

勇武示威無贏家
總好過和理非非，我們永遠是唯一輸家
無路可退，祗好攬炒

hk01紅底

勇武冇贏家其實有道理
但剩係和理非就肯定食硬屎
一定要玩政治 拉共產黨落水
全面經濟外交制裁

支那01 引忍唔住了

和理非幾時變左核心價值 fun

不推文回覆
支紅01
露底啦

我地更加團結
不割蓆不分化

關鐽時候露哂底啦 配合中共
聯合次要敵人 打擊主要敵人
今朝先講完

612 721 811

好撚天真，傻閪閪咁永遠柒下柒下

如果唔係勇武之前幫我哋行到咁前，政府都唔會死狗派呢樣派果樣

818都係，如果唔係勇武大家一齊be water，邊有咁靚嘅文宣做到出嚟

不分不割

香港政府我屌你老母
林鄭月娥我屌你全家

支共01露撚曬底
講左幾多次、核爆都唔割啊
和理非出黎就係為勇武提供民意支持
證明過去兩個月示威者點做都唔會割蓆

又分化

支那01終於忍唔住

「勇武」示威無蠃家
再唔「勇武」就連個家都冇

啫係代表要更勇武

不分化
不割席
無分和勇

呢個818最大得著係大把人露哂底

屌你啦，和勇不分

寫果條友都ON99
做報紙佬唔想連登，死全家啦

唔上

如果純和理非可以得到適當回應同影響，邊鳩個得閒出嚟衝，好似白衫狗咁唔洗承擔責任咩？
我可以肯定嘅係純和理非一定俾人當臭四

和理非唔回應咪勇武囉
一定唔割!!

閲。哦。

琴日先講不再分勇武和理
今日就出文搞分化屌你老母

沒有勇武, 一早通過逃犯條例
大家問心
點解616有200萬人
點解點解點解點解點解點解點解

**本叔只有3大訴求：
1 . 全面撤回送中惡法
2 . 追究濫權警察暴行
3 . 林鄭下台

勇武冇贏家 淨係和理非贏家就係中共

癡線

幾時改名做CN01？

前線手足辛苦哂 係時候接力啦

仆街老共01又分化

勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run

最戇鳩係 如果中立同淺黃想同化 就無1.7M人出黎啦 ！

根本民怨無平息過！

中共丶高官仲係戇鳩鳩 ！

Can go collect skin

中出一到左呢d關鍵時刻就

可見，如果示威活動不幸被一小撮極端份子綁架，只會變得醜陋。

似曾相識

無論點，和理非繼續抗爭，而且有必要升級（正苦d新聞稿本末倒置，DKLM）
勇武繼續保護和理非，令和理非既力量可以持續，逼嗰塞膠正苦回應。
#不割不分

不分化，不做大陸愛分化的事。
持續集中五大訴求。

Sorry 無衝衝子 612已經比港共收左皮

收皮啦01 永不分割啊我哋

唔好再分化，難道大家仲未明呢個道理咩：和派行動係搶輿論攞籌碼作為勇派行動的底氣和消耗。

勇派和派就係前鋒後衞既關係，冇嗰是但一個場波都踢唔成！

收啦

支那01
每到關鍵時刻必賣港

如果政府有回應，根本不會有那麼多人攞條命出黎勇武。篇文最後有前設，政府回應左先誁

大家要小心叫勇武退場繼續和理非既人

中共如何建政？

將呢幾個POST share出去各大平台啦

中共典型統戰手段：拉攏次要敵人，打倒主要敵人

懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

吃屎啦，612無勇武嘅話送中一早就過咗啦

我斬你條子孫根就得

終於露出真面目啦

又露底了

up mud 9

好大可能勇武會令支共失控，變成侵侵講既場面同後果

明哂

共產01

敵人反對我地就支持，屌你老母支那01

收到，我地識做

HK01做鬼都咁低質嘅

行撚開吐01
無勇武送撚左中啦

因為有用就唔會22年黎越變越差

01 啲野都好post 既？？

核爆都唔割啊！

勇武係對付龜縮既政府
繼續縮就繼續打

01可以收皮 再見
如果真係抗爭嘅朋友唔好再睇01啦
睇大公文匯了解敵方都唔睇01

收檔啦支那01
家陣係劍同盾睇啱時機用
我地一樣都唔會扔

share 01班冚家剷，死全家

勇武同和理非係一個銀仔兩面，政府唔理和理非，先會有人勇武，佢搞錯晒兩者啲關係

又出手 今舖無人中嫁啦

01思維仲係古時

屌 唔係有勇武形式出現
二讀一早過撚左啦

和理非和左廿幾年
結果政府就係眼尾都唔望下你

一定要勇武和理非並存
運動先會成功

紅媒01幾時執
不如夾手夾腳幫下佢？

尋日嘅170萬++人係勇武嘅back up!

多謝各位
以後無武勇了
一齊和理非到2047

黨報01
我要攬炒

除你老母
抗爭無勇武和理非之分
香港人為一體

太明顯了吧

背景咁紅。。。

和平示威又有贏家咩？柒娥到今日仲係啋鳩我地都儍
屌

冇人贏唔係問題，有人齊齊輸就得

6月9 柒婆: noted
After 612: 暫緩

如果和理非能夠令政府跪低嘅又洗乜勇武啊
個核心問題係政府當和理非無到先逼到勇武出手啊嘛
坦白講，勇武都唔想有傷亡有被捕嘅情況啦，但因為政府唔理民意就只有繼續抗爭

政府唔回應和理非就係鼓勵市民升級行動。最後點發展係睇政府有無認真回應。

吔撚屎啦hk01
成日扮撚曬中立

實質就慢慢洗人腦變深藍

818 只係抗爭三步曲第一步咋
乜嘢勇武無贏家

一次和理非集會，牛鬼蛇神現哂形

國安媒體

支那01巴打都睇，師兄你好打極有限。

關鍵時刻都係要露底

唔好再倒果為因 係政府仆街先逼到勇武出現 如果出黎做和理非政府重視邊個想勇武 好撚好玩咩

仆街01

支那01又分化

攬炒

幫推

［長文分析］連登已淪陷，變成半個大台，手足必須謹慎警惕！保持獨立思考、各有各做、不分化！

垃圾文
政府回應和理非 點會有勇武出現？
係屋企冷涼氣打機唔好？
以為勇武好好玩？挨子彈好好玩？

收皮啦， 支那01

和平示威, 喺反送中呢單野又何嚐唔係輸家?
要除就除港府同中共條根, 香港人先有得贏

明顯而家中共條橋係要分化「勇武」「和理非」
不過中共都係落後於形勢
而家和理非都已經勇武化

敵人反對的

姐係要勇武

on9 和理非係俾個姿態你
你當和理非無到就勇武登場
就係咁簡單

HK01 D 懶理性的文章唔係第一次九唔搭八, 你講東佢就講西

收皮啦支那01
我淨係知100萬人正苦當無到
唔係612勇武送中一早過咗

因為冇612嘅勇武條條例已經過咗

因為好撚多人連$3 蚊唔肯比

過去和理非咗22年有咩改變

痴撚線， 除咩勇武? 唉打唔還手? 食是啦

分化狗01

01 做咩突然現形？
扮左好耐啦喎

終於現形

要除勇武，只有滿足五大訴求. 你以為和理非會比你分化到？

無人唔明掛，但個重點真心唔係支共怕勇武
係支共怕勇武會迫到佢要天安門而老美制裁佢。

其實大家都係睇9.9 做人

我覺得大家依家分 和理非 同 勇武
理解上有好大嘅誤區

既然話咗唔割
啫係表示 武力係手段毋庸置疑
個分歧係點用, 幾時用

因為我覺得大家共同理解係
單單和理非 政府係當人無到
但和理非係大家行動嘅後盾

我哋係需要嘅係所有人

然後呢？

勇武根咪政府

170萬證明和理非完全無同勇武割蓆啊

又收咗錢玩分化

唔回應訴求咪升級囉 就係咁簡單
而家係咪和理非唔係市民話事
係政府話事

屌佢老味 前排係咁洗底 終於唔再扮

hk01 689 connect

01 露底了

除01根就有份
重申！！勇武 和理非 係手段，唔係兩批人

我就覺得呢個post都要推下，要清楚各方嘅諗法

現型分化

支那01食撚屎啦

咁姐係勇武一定要繼續

我從來唔留意共報嘅任何野
我只係會留意咩人會睇共報

收皮啦

01又露底喇

我覺得佢挑撥大家中伏多d囉

收皮唔該

大陸句式好嘔心

必須根除；xxx則必須xxx、xxx、xxx，絕不能xxx，更不能被任何人xxx，xxx 必須成為xxxxxxx，如果xxxx，恐怕沒有人是贏家，所有人都會是輸家。

收皮啦腥港01

仆街。又分化。。

一句講曬
核彈都唔割

示威者和警方均保持克制，助香港避開另一場警民衝突

咁都幫D狗兜到
明明喺示威者818達成共識
就連紅衫佬搞事都冇出手

01終於上水啦

經歷咁多場運動仲170萬出嚟
證明咗民意都支持勇武

01

談香港媒體立場背景

收皮啦黨報

DLLM la

01終於發勁了明撚哂 手足們識做啦？

勇和本一家
中共勿分化

01成日都少少事實就亂咁吹

01紅媒，想帶風向分化而已

不分化，不割席

「8.18」示威和平落幕 「和理非」精神必須堅持

唔洗下下同招招都係搞分化ma,中共，你唔厭我都厭

01教路，我們識做

不割, 不分化，不篤灰

多謝勇務派

大數據
01見你黃
可能就唔推呢d俾你睇
推比d中立L
陰d陰d搶人

支那犬報終於發功

凡是敵人擁護的就要反對
01死全家

「除 __ 的根」
好撚充滿支那色彩

Show畀成日響度帶風嗰班友睇。

敵人唔鐘意做乜，我地就要做乜

傻閪01

01又露出馬腳

因為佢地覺得和理非唔洗理。

勇武有無用我就唔知，但係和理非就已經用左30年黎證明無用

除你老母
完

根據01講法，和平示威有贏家？？？？

本身係唔洗打既
唔係班狗係7.7做開個頭
就唔使咁啦

01 扮咗黃色咁耐
今日終於現形啦

紅媒露出真面目了
講多次，核彈都唔割呀dllm

收皮啦支那01

分化01

政府 無晒計
紅底 01 露底
喂 以後叫和理勇

所謂實際行動，包括成立「衝突檢討委員會」，為重建官民互信創造基礎；繼而成立「深層次改革委員會」，大刀闊斧地根治各項社會經濟問題；以及成立「特赦與和解委員會」，一方面制裁嚴重暴力犯罪者，一方面以「大和解」原則，對其餘人網開一面。

咁多咩鳩會。又想cap水唔做野?

紅媒01。dllm
作為和理非表示感謝勇武

Hk01嘛。。。

最驚 不合作運動
㩒錢， 攬炒，塞機場

又露出狐狸尾巴
支那01係高級5毛嘅表表者

我核爆都唔割

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

以農為國就做返你本份
全國耕田算啦
除根除根

收到 勇武GO！！

超級分化文

0分重作

咪係。咩都無俾過就想分化人？

無勇武 = 中共軍隊可以為所欲為

冇勇武即搞和理非

支那01係雜派條水

其實01應該繼續以中立媒體生存
下下咁明顯一下露底好難救
利申: 睇開01

好煩。
日日分化。

無分和勇
堅決支持巴絲以勇武手法行動

必須除「差那01」嘅根

/我們認為，當「8.18」示威者展現「和理非」精神後，政府不應再鴕鳥下去，而是應該與民眾相向而行、開誠布公，以實際行動舒緩反修例運動拆射出來的民怨/

溫馨提示:距離69已經超過2個月
結論: 紅底01同港共中共唔該食屎

支那01露撚晒底啦

核爆都唔割

好撚低質罰佢返去重作

贏佢老母，一個訴求都冇過到

01算吧啦！

到而家都唔明和理非今次出嚟就係撐勇武

真係好撚戇鳩

香港人而家真係一嘢就識穿你籠嘢

和理非不嬲 係幫勇武儲彈藥
除你老母

支那01想做大台?

我反而覺得和理非冇咩用，行到腳皺皮政府都冇show 過我地。
如果唔係知道目的係要做公關show 比外國睇，真係唔知行黎有咩用。

利伸：廢中和理非

唔好意思，借個位～～～～

【824觀塘遊行】818都批，824和理非 唔係唔批啊？

光復香港，時代革命！
點燃香港，全民覺醒！

又想攪分化？洗腦？唔岩我地用

然後？然後已經唔關我哋事，因為到時就唔會係香港人處理到，控制到嘅嘢

低手成咁都有

紅媒

真·出手分化啦我屌晒你哋班hk01妓者老母呀

咁700兄弟點算？

支那01 想分化
証明咗 和理非 同 勇武 缺一不可

知嘅我做咗啦左膠

支那01讚揚和理非想拉攏理非想剷除勇武.證明和理非遊行共產黨最高興.

170萬人林鄭記者都無見喎

難聽過粗口 香港人文武雙全 要勇武嗰時唔會忍

和勇同路

HK01 官媒，唔駛理

唔關左膠事呢，其他人我理閪佢。但果700自己兄弟黎，點唔理。

所以想等埋9.9 先，唔想向仲有一絲希望可以救到人既時候就同佢攬炒住。我燒佢春袋係想拎到我想要既利益，唔係想我燒佢佢燒鳩返我然後純粹做左聖人除左班惡人。

如果9.9 後結果係連唯一呢條路都絕左望既，咁就同佢一齊冚家鏟啦。

請宣傳 ［824觀塘大遊行］